[Adobe Ai求救] 點解我用完blend tool 個效果係咁？

我發覺用CPU / GPU 預視係有唔同結果
GPU

CPU

reset過d setting都係咁